強烈要求日皇明仁卸任後前往香港宋皇臺參拜宋帝昺

但係帝昺個墓喺深圳南山區

深圳乜撚都假

咁你仲返去?